你認為那一張圖片是真正暴力

有智力市民：上圖
木木奠阝：下圖

要俾多啲人知 政府！黑社會！警察！ 三個合作，累積了一定民意就可以 名正言順武裝起義！

而2張都唔夠暴力
警察連開36槍先係真暴力

國徽係死物，緊要過人命? 大陸佬同政府忽L左

唔可以俾呢個冇人民受權既政府混淆視聽

唔好意思,借個位,唔該

元朗大屠殺

歡迎為港戰鬥巴絲隨意使用
請更多語言天才進攻全球
.......................................................
日本語version作業中,中途採用も大歓迎です
年齢性別レベル一切問わず
採用条件は一つのみ
你愛香港可以去到幾撚盡呀？

日文文宣 屠殺影片字幕
特求上字幕後製高手，及流通出去

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。
物盡其用
元朗大屠殺 廣東話字幕素材

推